Het sluiten van het kleine poort, bij de ingang van de groene hof voor het huis, trok haar ogen naar het raam, en ze zag een groot feest lopen naar de deur  Onder hen waren Sir John en Lady Middleton en Mrs. Jennings, maar er waren twee anderen, een heer en een dame, die vrij onbekend waren aan haar.
